留意到我地利記一出卡仔就贏唔到

米神好無辜，靚仔大晒咩

屌那星，輸四球
出米神就唔洗輸啦